# Видеоаналитика (подключение и ознакомление)

В подразделе «Видеоаналитика» представлена информация о подключенных и существующих пакетах видеоаналитики.

## Моя видеоаналитика

На вкладке «Моя видеоаналитика» находится таблица со списком подключенных к вашим камерам пакетам и детектам внутри них. Столбец «Описание» содержит краткое описание каждого пакета. Для ознакомления с полным описанием нажмите кнопку «Показать описание» в конце краткого текста.

В столбце «Камеры» показано количество камер, к которым подключена выбранная видеоаналитика. Чтобы посмотреть или изменить эти камеры, наведите курсор на количество камер напротив названия видеоаналитики. Вы попадёте на страницу «Список камер для пакета N», где N — название пакета. На странице показаны названия камер, их статус и изображение из их видеоряда.

Чтобы **отключить камеру** от выбранного пакета видеоаналитики:

1. Находясь на вкладке «Подключенные», нажмите на квадрат в правом верхнем углу рядом с названием камеры. Вы можете выбрать несколько камер.
2. Внизу страницы нажмите кнопку «Отключить от видеоаналитики».

Чтобы **подключить камеры** к выбранному пакету:

1. Перейдите на вкладку «Доступные для подключения».
2. Нажмите на квадрат в правом верхнем углу рядом с названием камеры. Вы можете выбрать несколько камер.
3. Внизу страницы нажмите кнопку «Подключить к видеоаналитике».

Вы можете **выбрать все камеры** для подключения или отключения, нажав кнопку «Выбрать все».

Вы также можете использовать **поиск камеры** по названию — поисковая строка находится справа над списком камер.

## Доступная для подключения видеоаналитика

В подразделе «Видеоаналитика» на вкладке «Доступная для подключения» содержатся пакеты видеоаналитики, которую вы можете подключить для своих камер. Столбец «Описание» содержит краткое описание каждого пакета. Для ознакомления с полным описанием нажмите кнопку «Показать описание» в конце краткого текста.

Чтобы подключить камеры к видеоаналитике:

1. В столбце «Камеры» нажмите кнопку «Подключить» напротив названия видеоаналитики.
2. Нажмите на квадрат в правом верхнем углу рядом с названием камеры. Вы можете выбрать несколько камер.
3. Внизу страницы нажмите кнопку «Подключить к видеоаналитике».

Вы можете **выбрать все камеры** для подключения или отключения, нажав кнопку «Выбрать все».

Вы также можете использовать **поиск камеры** по названию — поисковая строка находится справа над списком камер.

## Оплата видеоаналитики

Итоговая стоимость видеоаналитики в месяц зависит от количества камер, на которые она подключена, и от сроков использования. Стоимость видеоаналитики включается в общий счет, получаемый организацией.
